facebook 又有支那人扮香港人賣 野 點report 好

facebook suggest 個廣告講耳機

開頭都覺得奇奇怪怪，講自己係香港人做乜鳩

禁入去連高登都搬左去尖沙咀，仲大大隻箭嘴指住

禁入page 睇
痴撚線 d 廣州蝗扮哂香港人

facebook 有得reprt?

pish

推

好出奇咩
facebook ig 大把呢d spam
根本facebook 係唔會理呢d 野
有d 仲吹到話埶左間廠要出糧俾員工過年的啦
嘩屌你老母講良心 由中國人把口出黎 真係笑到我碌地反轉再反轉

幾時成個黃金搬左去尖沙咀

係香港人點會講自己係香港人 on99

放心啦就算你講出嚟都會有成大堆on9仔幫襯 唉

又係呢D假PAGE
FB早排又係有
咩咩有少女觸感既滑鼠

此地無銀，且行文風格大陸式

連登好幾個臺都大把中國人發帖吸客啦

早兩日都睇到
話海港城rv要執笠，而家558蚊3對鞋

又真係有人信
個page而家搵唔返

窮人易受騙，窮是原罪

貪心易受騙，貪是原罪

一定會有堆人中伏
一定唔會（唔可能）拉到人